Anthem 冒險聖歌 中文討論區 3

唔小心1001咗

唔係,
快速配對連mission都係random

你係要揀個任, 出番去上一頁,F開始搵人

lm

有冇人知買左高級點share basic acces比人?

可以share basic?

留明

留名
PS4版22號先有得玩

上巴哈見過人講有,但果陣冇留意

有冇人可以講解下combo系統

DEMO我冇玩過COMBO

用「依附」技上敵人狀態,之後用「引爆」技打中個敵人就得

好似係

條片有講，中非打

PC版既巴打
想搵隊友共鬥 或者 交流資訊
歡迎加入小弟既Discord一齊玩、一齊吹水
(群組目前有140人)
Link:

好正

高級會員係咪都有skin同槍送？

暴風號我嚟啦

排唔到場係咩玩法，有無得單人出擊

4LV做埋任先有得搞
送SKIN

得pc有early assess?

Access

黎明軍團版無得提早玩?

好似冇 我等緊碟 唔想down

點先可以提早玩,一定要做會員?

係

頂以為遊俠號好似demo咁係唔洗解鎖都有

可以朋友係primer邀請你玩10個鐘

你咪揀返囉，佢一開始任你揀算係咁

好撚正 正式順過好多 畫面又靚

又斷SER

揀曬其他2部先發覺

揀金屬冇金色 可能商城有我未睇到

我有basic
但搵唔到點DL

Windows 10先玩到？

姐係點 唔明

唔洗

居然一開波就可以用哂4部甲

不要再說了 ps4 用家表示想死

唔急嘅
大把人等緊PS4

敵人頭頂有狀態tag...

衰鬼啲音樂又唔錯

我急 咩game都唔想玩 淨係想打anthem

下 好似warframe咁鎖色？？？？
要課金？

係直頭冇
應該未出

一入左多人mode fps跌左一半

成日打打下突然無哂聲

係咪想防止一街ironman

Keep住60以下

有primer嘅人可以send最多4個invite俾fd
試用7日origin access
Origin access可以即日起試玩anthem 10個鐘

點搞? 我搵極都搵唔到 直接邀請FD 又唔得

Sned完叫個fd check email

發覺隻game只要一有多人既地方 fps就會減半

但送完當BASIC AC 而加玩到咩?

玩到10個鐘

玩玩下冇聲

有冇人有同樣問題？

個準星有2-3秒定住郁唔到，之後郁得返
淨係做任打緊個陣先會咁

我都係

load得好慢
入到地圖話離隊友太遠 傳送我過去
去到隊友又走咗 又load過 load完又太遠
啲隊友都打鳩曬

依家變到隨時隨地都會出現

全程掛機完場
我都係

到底諗截擊號條友有無用腦、一部主打近武同手裡劍嘅機竟然同其他機一樣要撳V先用到，極唔方便

我會呀
你部電腦咩spec?
我懷疑係部機屎

全部set低
i5 6500 , 1050ti , 8gb ram
平均35-60fps 啦

應該夠開荒

岩岩試玩左半個鐘升到level 2
用ryzen 5 1600 3.7GHz, GTX1060 6GB core+110
開high keep到55-70fps
訓醒再玩

同你差不多
咁可能真係部機差
我啲fd 勁機完全冇事

換就換咗粒u先

因為本身係console開發
手掣玩完全無問題

希望佢正式出果日整好SLI 閃畫面... 閃到痴媽根

雖然效能係唔錯

古墓..

難到...

好撚遠...
要做滿足啲條件先入到去
建議你接晒4個先
訓醒再繼續

點解我4lv,做完黑鬼個商店執野任務都無得拎skin

主線個垃圾墓穴任真係好撚趕客

可以改掣嘅啫

個*任務*完成數量唔知點計
裝備擊殺 多重擊殺 連擊數 都滿足
同場做咗3個唔同既任都冇計

搵藏寶箱先白痴

PS4既兄弟睇住條vid望梅止渴先

有game但無premier 會員係咪都要等21號先有得玩？

隻game好食高頻cpu，
1700 3.7
2070

1080p全開穩行唔到50fps以上
睇黎要換intel了

我已經係買咗黎明軍團版

好顛

我都係
I5 4440
980ti
8g ram
成日玩玩下lost control好無癮

加fd個聯盟會多d錢拎

今日要返工 好想打機啊啊啊啊啊啊啊啊

我個黑鬼任 直情無埋...

Same here

夜晚9點先返到屋企

成隻game可以話死係個墓穴試練任到
我解哂支線就快23lv都未撚搵到15個藏寶箱

玩咁快 一陣會唔會話好悶無挑戰

玩左幾多個鐘
大把人game都未有

睇左reddit, 好多人都有呢個問題.
好似全部都係低階cpu, 應該真係呢個位出事.
暫時好似都無乜方法fix

我打得快，同挑戰性有乜關係
我覺得有挑戰性又好冇挑戰性又好
關我講既野咩事

PS4撚留名

買左 Premier 係咪唔洗買 game

唔怕個個月比120$ 咪可以唔洗買 但一斷左就冇得玩了

係, 好似我估自己玩唔到一個月, 所以買premier算了.

仲可以玩darksider3, 雖然好似mamaday

其實係咪一開波揀完自己個樣，就永世都睇唔到自己個樣

為左早玩，琴晚做左premier,開到game之後斷左自動續約

1年$799

玩兩隻就回本

正式版同之前demo 有冇咩分別

等pc掃下雷先
ok先預購ps4版

換u

咁樣lost control 法，真係打咁多年機都冇試過，就算某啲game因為部機太屎 得15fps，都唔會咁，好新鮮

係囉, 個feel我仲以為係latency問題.
突然控唔到幾秒, 然後郁得返時一次過做晒你lag期間既action.
人地再optimize再差都係低FPS者, 咁玩法都係第一次
我諗會唔會同CPU長期100%有關係?

咁好大工程, 要成部換咁滯
我想捱埋今年.
APEX都好地地無問題架..

真係屌出聲

應該係要即時建立地圖
cpu或者hdd慢 都會整唔切

R9 270X 是不是應該果斷買PS4版

損耗狀態幾時有全新揀 好鬼核特

load圖咁慢點玩

仲係咪打暴君刷裝?

未出就有3?
諗住22號狗衝
係咪咁正？

正式版都有冇聲bug 信錯bioware

屌你老味打打下連支傳說步槍都冇撚埋

下？

打完個任出翻黎換裝 支槍自動消失
但外觀仲係到

有冇人見到 OFF SER?

琴晚我試過兩次，重入就得

LM

我係GAME玩玩下見到個SER 01:59 關閉 但又冇OFF 想點

jm9..

D傳說武同配件勁？仲未諗買咩版

傳說武d藍光閃到我頭痛啊

有冇人load圖之類會彈game?
我i5-6600 16GB ram
依家連村都未入到就彈

終於信DEMO版係好耐之前整定
正式版成個體驗差好遠

我試過load入個飛行平台，唔覺意開咗商城
之後個畫面停格 要重開

佢demo一早放呢個版本出黎咪好

Download 緊
一陣試下i5 2400
R570 8g
8g ram去到幾多fps先

古墓既戰友

一早講咗demo版係用舊版本抽出黎， 正式版就keep住開發

而家都係等ps4出左先入唔入手，個demo版第一身視角真係........

lvl 10 grouo 住打 hard mode Tyrant mine 好刺激

咁姐係好定唔好

Video setting一定要入左game先？
Menu冇？

想問點先開到第二件甲，剛剛玩完法都係覺得做坦開心d

Lvl 8, 16, 24 都會開一件機甲

好似升到8lv？

咁撚多寶藏既屌..

點解我一開波就可以解鎖哂4件既 整好哂外觀 武器 配件

我一開始都開左兩件

User friendly 啲好冇
好似以往啲rpg咁追蹤個任例埋啲條件，有咩做咗，有咩未做夠咁，下下都要自己計

如果有巴打發現到追蹤功能請話我知

+1

墓穴任真係on9到極致
仲要冇任務進度睇

第一個任務配對左好耐都冇人

最煩係搵嘢
冇tips

啱啱睇巴哈 有人話係主城搵完啲文件/頭盔 就會解鎖

卡古墓第一個任

但又有人話有文件顯示26lv先會解哂4件

又要入去睇進度

屌

但感覺上隻game仲疾過之前

又可能唔係部機屎 今晚玩又冇事

有冇人試過呢個語言存取權問題
我AC係中文 隻game又係set中文
download咗咁耐玩都未玩過就要重裝?

有冇過咗依個任既巴打可以分享下任務0/3係計咩任
做過出邊同入邊既任都唔計..

岩岩玩左幾個mission 發現外觀選擇其實唔多 甲既外形都係得兩款
係咪後期會解鎖多d?

一開波好似連DEMO有得揀既都未解鎖,金屬仲要冇金色

有無巴打講下劇情如何?麻煩晒

我諗暫時冇人答到你 個個都俾個墓穴任卡好耐時間推唔到主線

個新手關順暢到我覺得隻game根本唔應該整做多人game....
新手關後劇力急降

新手關好開心

一做返主線/多人就

真
d人物動作表情幾豐富 場境設計又好
一出多人mode個fps減一半
d劇情變哂聽錄音

夜晚啲特效搞到 FPS 太減，入到場飛起勁 lag

睇嚟呢隻真係未必有佢過往遊戲系列嘅一半劇力

希望單人劇情耐玩度高啲

係囉。。搞到有d 無癮

有feedback話係 飛行平台/ 出發平台 會見唔到枝槍
要番入城果度個forge先見到

我都係岩岩先解鎖到個標準既損耗狀態

得2隻戰損狀態撚
d色點整都唔靚

升到好似10lv就有標準

啱啱睇咗 有標準

想問下聯盟係咩黎？

入場卡loading卡左5分鐘
強制熄game重開當我做左個任

要救人先奶嘢
都冇人俾我救

玩困難死到仆街 大把

想問普通會員個10個鐘是咪會繼承落正式版到

應該係計同場自由任

唔識解終極擊殺

想問收藏品係咩黎

主城既設定係敗筆之一

最下邊個任務0/3係指啲咩？

應該普通解任務

我有...唔計..

好多人玩暴風

有冇得較唔好開一次槍個畫面就閃一下 好撚辛苦

頭都無撚埋

暫時大家覺得伏唔伏利伸未買

有無據點戰困難幫手
打得好辛苦
ID:旭白

幾時有discord group

有冇人打暴君果個任中bug
打三場兩次
一開始就傳咗我係中後段果個場景
卡死係果到走唔到

岩岩試左 走場算

要全體自殺

屌你老母暴君個任出生點唔撚同walkthrough既 鎖撚死間房點玩???

救機甲個到救npc都計

一開波係門前面果兩個人點自殺

我估係bug 黎，我重開左幾次發現load 得慢果個可能會中bug 落係個山洞入面

唯有係中bug 果時自己重生跟返team

搵怪自殺，潛水

第一次見錫菲公主個任睇完劇情入異空間

暴風號真係好正

屌終於解晒墓穴

想問PC有冇實體版？

我都係咁，熄game再入 任務做成
完 on99

買左PS4 pro 留明等玩

新手一問：墓穴任個世界活動係指咩嘢？

就咁喺個自由任到飛，到某啲位有隨機任，做完就當一次
好似係

藏寶箱

PS4 有無方法早d玩到？

咩撚野設計黎 個黎明要塞個任 試煉完出箱 但一陣就被傳送返出去 姐係咩?
出箱但唔比執

果幾個墓穴任想點

我都卡緊

好c伏

救人一命勝過七級浮屠

應該係你入咗隊 卡咗係度
隧友做完個任

點解你地咁多人咁快玩緊？全部都比錢買origin會員？

屌啦星終於解完墓穴

想問做做下出返去會唔會再重頭計過

唔會

上面果3個墓解晒就得

老老柒柒 好廢 除左D數值加成 支槍真係....

老闆

隻game好多bugs咁

我已經拆咗
升到12-13lv已經有其他槍揀

又好用過佢*

想問下過完4個墓穴任之後係咪已經冇哂主線

有主線

呢個任十足十單機RPG GAME臨打最終boss前要去開齊世界各地既祭壇先比你打咁
但竟然放到咁前仲要係主線

黎明標槍最後一個任先黎伺服器關閉

破壞者太撚痛

btw點解佢張大地圖同我果張唔同

又卡入場喇

送個把傳說步槍用得多真係會盲
閃撚到咁 on9

暴君礦場入街場比度門卡撚住左埋唔到去隊友度

好撚憎d單點槍...

anthem 個黎明軍團買唔買得過

好似幾正咁
係咪組隊打主線 同FD玩岩哂

用枝力量17既稀有突擊步槍（4連發）取代咗佢

屌係解完唔計我解左既

有無人同我一樣，覺得個歐文好煩

我都試過幾次

同一個新手任做左5次都斷線

可以4個人組隊或者join公開server
宜家試緊單人隻抽

笑撚死
怒火之心個到打到最後就死入動畫 LOAD到2046 之後再LOAD就完左任 結局都冇埋

AGGER 扮哂高準繩度 隨時仲衰撚過機槍連射高散射

睇黎係刷裝任黎無限之做

商店買材料有冇得大量買？
長按一次買一粒 傻架？

頂你個肺 我跟住張圖都搵唔到藏寶箱

開個簡單既自由場單刷世界任啦 好快

有冇巴打係win7玩到

依家有個大bug
無論你進度如何，Quick play都會排到全game最後一個story mission
Bioware真係

想問下係咪同Warframe一樣都係打寶刷裝GAME? 有D性趣

爆左主線, 依家26 level

我覺得隻game既缺點係:

極多BUG, 明顯係rush出黎
個loading時間長到喊
成隻game得兩隻稱得上係boss既boss
主線極短, 用大量filler mission黎加長個主線時間
當你主線極短, 仲要Dev都講唔出end game有趣既時候
隻Game有幾多contents呢
filler mission仲要係離譜地唔合理
15個treasure呀, 10個collectible呀依D係成就級既條件黎
無可能擺落主線逼你玩自由
更仆街既係本身自由個吸引力係響入面採集材料
但係最後D材料跟本唔洗太用

優點係:
戰鬥非常有趣

比多幾個月, 年幾佢patch既話應該會好好玩
但係依家真係唔夠contents
說好的day1 patch又唔知去左邊

唔係bug黎

之前d直播先話任務任john
不過唔計你打左照拎狀勵
依家又改口

拆野仲正
放入垃圾桶一齊拆
仲慢過手動一粒一粒拆

呢隻一定要四個人組隊玩
淨係兩個人可唔可以開波

除左最尾個關都得

可以

day1 patch應該係正式發行o個日

佢應該整個功能可以直接COPY自己件甲既配色既LINK比人
岩岩見到有人隻巨像配色成個戰鎚40K咁,好型

最尾果關想點 成日bug 住封住個山洞

係時候要整啲特別配色
中二味濃

暴君礦場個任係咪唔會完成,玩左幾次都再叫我展開探險

你當佢副本咁，
可以不斷打

THX

好撚多bug你老味
仲有個場有bug就即走啦屌

把傳說槍用左一次就消失左 on9

我仲以為我唔小心拆左

幾同意上面位巴打講既野，
隻game個戰鬥係幾爽快有趣，
但內容真係唔係太夠，
希望遲d真係加多d內容同玩法，
或者參考下Warframe 個農裝系統，
因為隻game都算有潛力，
希望唔好BioWare唔好搞死自己

隻驚多bug到痴線

其實比錢玩early access根本就係白老鼠
ea 用你地幫手清bug
唔該哂 正式版見

(其實勁葡萄你地有得玩先)
利申ps4 賤種

其實七日真係唔覺改到d乜...

我安慰緊自己冇得玩先
理得佢有冇bug我想做ironman炸

千析唔好學warframe系統
Athem一埸長過哂destiny同warframe
仲要warframe既肝度既話
真係冇人會玩

真係唔好

你唔洗打曬全個副本
無所謂boss裝
總之你執到幾多就有幾多
隨時走場都得

玩咗先發現冇得提早玩留名

打核心體個到唔係次次都跌
打兩隻先跌一粒

搞掂墓穴突然好忙😂

點解岩岩玩連第一個任務點都連唔到人開場？

隻game裝係ssd都load咁耐？

頭幾個任好似單機

Yes 優化sucks
神機都低FPS

巨象好正 , 一野鋤落去

我意思係如果有類似mod既系統令到裝備變化多d就好

優化放左係畫面

有冇人知多重擊殺係乜

呢到點過去

左上有條河 沿住條河入

右上

怒火之心最終個任點先入到？

連續殺
唔係一次殺幾件

開左把大師級重手槍
效果係浮空加200％槍傷
一彈打7k
一個彈匣打得死困難小泰坦

暫時有槍最好用

想問下PC版點用PS4手制黎玩?插左落去setting到冇得揀

痴撚線
俾暴風用啱晒

巴打想問你打爆機嘅時間用咗幾多，唔該

冇得in game chat好on9
想屌人都唔得

我覺得隻game 模式好鬼似PSO ，
好想快d玩呀！！

開mic

要長撳
仲要唔知效果係點

250個位好快爆

啲料冇實數
最多寫99+ ....屌

死左嗰陣字又唔拍得咪又唔知有冇用

打咩開?

行黎行去搵人講野勁煩，行得又慢

原來YT有人拍左片教搵TREASURE

墓穴任好撚on9 隻game又係半成品？

隻game頭一個鐘近乎完美 過左之後直插谷低

有無巴打話我知，黎明軍團版屌唔屌得過？仲諗緊買邊款好 thanks

墓穴任個多重擊殺係點計

屌你老母 bug完又bug

搵chest真係搞到好唔爽

解完後面好忙
不過代表你都玩左半
官方好似鎖左進度唔俾人玩太快

咁就一半喇 者係個故事得10個鐘都無?
係巴哈聽日講話刷怪好過打主線
好彩只係買左高級會員一個月 無咁肉赤

其實隻搞掂晒個一大堆問題都幾好玩既
等多一年搞得掂既話

亞洲女人個支線都幾長
劇情都唔係差

把傳說槍消失左既?

你係揀另一把槍咁換，定係將佢 拆 咗？

嘩屌我好似拆左

拆咗就..

焗住要用 DS4，我之前都係咁，後尾頂唔順間唔中LAG一下同彈GAME，轉咗用XBOX ONE手掣，完美支援

算啦把野都係開荒用
好快就唔洗用佢

爆炸狙+高攻手槍 冇用把傳說槍

上網睇好似要30LV先會再跌傳說野
不過我都好似爆左主線

真...
一開頭真係j死

想問下返回怒火之心係點搞？
又冇出任

即係呢隻game係伏作啦？

地圖最左下角

左上

你指依到？

你傾左計未? 應該有2條友企係戰甲前吹水 之後就出發WO 定我唔知你做到邊

傾咗啦，就係傾完就唔知去邊做

再拉上小小地圖 左上

再拉高少少

執咗件嘢，暗影閘門
就冇啦

出發果度wo 唔係行過去
係屋企同條友企完計
跟住你要選擇任務果度
個地圖你果個位click再配對開始...

咁搞笑..明明跟住做..我再研究下先thanks

解鎖咗上邊，返城再傾，先再出現個任

我本kick左陣
以前官方鎖左無得玩...
玩左幾個支線先見到入去爆機

我join左basic
玩左六個鐘
玩到搵番舊隊友就唔想玩
周圍街搵人講野好慢
同隊友冇溝通

成隻GAME最大敗筆就係個主城
都唔知整黎做乜鳩
又第一身視角,又行撚得慢
有個飛行平台咪夠
ON99

用steam big picture mode 開origin再開game？完美支援，係d制睇落係xbox control setting

打暴君好少經 有咩方法可以升快D?

聽講用快速配對果個野
咁樣幫人打會額外有有經加
巴哈睇返嚟

17個鐘

請教墓穴個任係做咩 要先完成軍團兵挑戰 去左free mode唔知要做咩

咁快就爆
少野玩到咁
仲以為吹到咁多免費更新添
原來根本未整夠內容

佢有set時間表既
依家仲係第一個章上半節
睇下佢更新完點先啦

搞到付費online game咁款
定期更新

BF5個陣都標榜無season pass 免費更新DLC
點知倒頭來乜柒都冇 過咁耐都冇出過啲咩新野
免費DLC佢地根本冇心做

想問下隻game技術性有無monster hunter咁高？

快速加入根本入唔到
次次都話伺服器已關閉

睇黎真係將一個完整遊戲斬成幾截拿出去賣
之後扮免費更新比返你

一般大作好快推爆post,但而家仲係第三個post,係咪反映隻game其實麻麻？

無所謂啦 你好快都唔需要用呢把野

其實隻game 22號先叫正式出

無錯，但PC同Xbox 已經有得玩，PC應該都人玩㗎喎

要做左會員先玩得

依家玩緊既係另外俾錢買會員玩
Pre order都要等22/2

所以因為咁少好多人玩咁解？

老實講句 真係失望 感覺真係趕貨趕出黎
遊戲節奏俾長時間loading 離隊友太遠又要load 入主城慢慢周圍行 打斷晒
ingame bugs 同demo個陣差唔多 玩玩下無聲效 敵人同自己都有rubber banding 出技又唔順
呢家有種感覺我覺得個陣玩division 1都玩得開心過玩anthem...
希望下個星期day 1 patch 後有改善

我覺得打爆主線之後刷任都未係好悶
真係好單純失望在好少contents
戰鬥都仲係好solid

某啲位都可以改善

倉庫，特別係整理個到，拆嘢 一件件咁嚟
任務，有個任務追蹤功能隨時隨地睇返進度 墓穴任

有冇人會買PS3黎明軍團包

佢送個d野係咪新手初期先有用
• 傳說級黎明軍團機甲包
• 傳說級武器
• 傳說級遊俠號裝備

截擊號打boss好似冇咩用，唔衝埋去冇咩輸出，衝埋去比人打兩野死

Division1買番黎我玩左一陣棄左，呢隻我起碼玩幾個鐘都唔想停

有出ps3?

Ps4 typo

最高槍械輸出既甲喎

除左飛鏢毒彈大部份招都係近戰技，大技都係近戰技，斬人最快
近戰輸出最高既甲就真
清卒爆塔就真係勁

你又高要求左d既

寶箱搵極都無 多重擊殺殺一堆又唔計 點玩

唔關事，佢配件有一粒係加35％傷加35％受傷
仲有一粒加彈匣既配件
用槍有絕對性既優勢

多重擊點做
係差呢個位卡左

其實個任務進度可以喺百科(J)>挑戰睇返
基本上除左打世界事件同搵寶箱 其他都可以喺主副線完成到

打黎明要塞埋尾又卡loading
又睇少段劇情

+輔助幸運 即是加乜?

易掉高rare既野

30lv左先跌大師級裝

25開始掉 30係傳說

我仲以為會係遊俠添
咁遊俠仲有咩優點

大師裝刷法:
首先你至少有400裝等先
之後入宗師一既創痕神殿
淨係打第一個箱, 依個係全部據點戰最易既據點箱
一個箱就有咁多野

每個機甲都會有佢自己槍械加攻嘅專用配件

如果隊友勁，或者你自己carry既，打第一個箱個時冇乜死既話可以打埋第二個箱
蜘蛛坦跌得兩三粒野又難打多數都唔會打

依家睇直播話怒火之心d drop靚d, 一陣過去睇下

請問而家係試玩版定係pc偷跑？上面咁快有人講已經爆咗機劇情仲好短？

咁游俠係玩咩槍械? 新人岩岩入伍 打算主玩游俠

又唔係偷跑嘅
Ea高級會員優先玩一個禮拜

遊俠係咪仲係咁廢

第一把傳說槍
暴風點玩散

而家個主線係得唔知序章定第一章

游俠有件gear+25%槍械傷害，另外有件+30%槍械爆炸傷害既
兩件插哂把破壞者會爆到好爽

呢到d ching打得咁快

即係其實游俠咩槍械都玩得 無所謂既專精 照你以上咁講如果配埋槍爆… 多謝師兄提供資訊

感謝解答 差寶箱同多重擊殺

有冇PS4 既GP方便約埋一齊玩?

你唔好俾佢個格鬥呃左

近身冇 Aura 係身其實唔會好大力，近身招多數係用黎打 combo 同拎 Aura

打 boss 戰點都係用槍射，高 lvl d 裝一搶就打兩萬幾三萬，你要打幾多下格鬥先有呢個數

睇黎後期係變左槍game多過出技玩連擊

放心
大把小怪一定要你AOE

Pc多唔多人玩

今日岩岩收到gigabyte 個code 夜晚玩先

傳奇裝係唔係好難刷我見有個實況主玩左六十個鐘都冇一件

想當年D3一出
D橙裝打幾日都唔見一件

有無人鐘意巨像開盾一路飛一路撞，好正

撞完再開技狂炸

之後ea有藉口出一個掉寶率上升道具

其實個個都話loading耐係指邊到
我配對loading到入去 都睇唔到兩頁漫畫
濕鳩ssd點都有隻掛

如果唔係多BUG, 成日卡LOAD
真心會推身邊FD玩
正正常常嗰陣其實幾好玩

用緊SSD喇
有時佢條Loading bar會Load剩最後大約5%唔撚郁
正常既話唔會咁

普通冇甲卒仲要一撞就散

2頁都叫快

我20lv都未有

巨像Q技用電F技玩火搭多件連擊加攻裝
打卒海狂出連擊又係好爽

我升到18
岩岩打到DEMO個光頭佬分身任

係呀全世界得你有SSD

低lv唔會出
20先開始見到紫

其實都FEEL到陣除
消耗品果到可能可以加少少機率
點收錢賣幾貴就另一件事

有冇暴風號刻紋ge介紹
唔識睇 咩叫基礎傷害

初初都以為係機率
打到琴日20之後突然係咁出紫就估到5LV5LV就解鎖
咁唔怪得人地衝咗LV先

用緊
減技cd
加元素傷
加連鎖

鐵膽係元素增强元素協力
之後係連擊改裝
其他有乜裝乜但係唔好裝元素導體，冇撚用

個實況主已經滿等打宗師1都係冇 佢已經由巨像轉暴風都刷唔掂，個機率真係好低

困難契約出左一把

點加公會聯盟個d

歐洲人

都好過易阿
岩岩先優先版都未叫做正式開始
打多一兩日應該30到
到時就可以試試個機率

2頁咪十零廿秒 你要load幾快
定係load 20秒已經係好那耐

1001

SSD要load 完入左去
飛到下個check point

HDD先岩岩入場
距離太遠又再load過

都係鍾意迫擊炮

爆炸bay上身

大招一野銀牙落去好撚爽

初期唔高攻又未夠坦冇用到
返去再試下先

值唔值得預購？
送果啲野係咪冇咩用？

其實一玩多人遊戲fps跌一半係優化問題定setting問題

呢個 我諗你都係買隻ssd 舒服好多
咩game都舒服好多

我用左SSD好耐啦

仲差毒氣佬未試過拎第一
要解鎖先

錯post

都係EA

玩過場就係 由頭都尾都係ONLY見到個名 個條友一直係到讀圖

我畫面太多特效先會跌(自己用截擊埋身劈緊+巨像射爆炸武+暴風狂電+敵人放酸)
平時冇事

都係A字頭

未買就唔好快住
我都係平平地買一個月會藉試下
隻GAME再完善D整返好D BUGS既話其實好野黎

我唔知拎唔拎BF5 做例好
11,12月買會員玩
1月5折先買GAME
好似仲慳左

呢隻唔知冇咁快特價
其實好中意佢地圖個
唔知將來會唔會向外擴展

除左有d bug 外(個人黎講仲接受到), 隻game 真係唔錯(故事同NPC設定), 我應該會做多一兩個月會員再睇下點, 佢有心搞, 會一次過俾一年錢, 因為有其他Origin game 想玩

當買埋FIFA 20
反正足球GAME我玩單機多

bug 最難頂係卡任
試過2次打到尾停左喺度冇LOAD隻BOSS出黎
4條友周圍飛左勁耐見冇料到退場重打算

尋晚解光頭仔分身任
入去蝎子巢度即刻屈我地遠離任務區
次次飛到埋去轉角位就強制LOAD返去入口再飛過
般若波羅密咁
4條友飛左幾次先冇事

應該係server lag既問題，d人叫依個bug做softlock

打宗師1既怒火之心仲白癡
因為冇左CG
隻王唔識自己出現
入到場王又冇，路又冇
之後有人發現要4個人企係熔岩死reset隻王先會出現

D任種類算唔算少同埋係咪狂重覆

其實黎黎去去嗰幾種敵人
匪徒/創痕/霸權/蠍子
入面再有唔同單位咁解

係d boss有大分別既
卒就隻隻差唔多
精英怪都係高血同攻

loading係咪都係冇改善? 仲諗緊預唔預購ps4

用SSD 穏連d, loading 同MH 有得比....

mhw用pro冇ssd接受到

我都係Pro機, 但當你用過一次SSD, 就算只係外置都會返唔到轉頭

我都考慮緊換隻外置SSD去玩
考慮緊T5定EXTREME PORTABLE

諗緊入唔入手, 未玩過beta，呢度巴打咩意見？呢啲game最驚無野玩快悶，佢首發既end game content有啲乜？

有無玩過pso?

無

都係為左打高難度既任刷裝, 刷item ga la, 然後等update 繼續玩主線,
不過比起其他MMO shooting game, 佢特色係故事, 有好多細位俾你了解個世界觀, NPC性格/小故事, 但如果你係鍾意沖主線, 拎完靚裝就算既人, 應該玩一個月就唔會玩

玩完轉division2岩岩好

我自己係兩隻都試曬, 最後揀Anthem 唔揀Division 2

我呢排放假，早午晚都有玩
早上下午完全冇fps, connection, 出技delay 問題
一到夜晚就fps 狂跌 同埋 disconnect

Connection/delay 問題可能係server負荷出事
Fps 真係唔明，都係4個人，都係同一個據點戰，點解會關事

唔洗架 坐低食花生等隊友黎

玩先既巴打
campaign長度大慨幾多個鐘？

仲猶疑緊買唔買黎明軍團版

開唔到大技係bug? 點解一中bug重開game反而會中更多既bug

no
開唔到大技唔係bug

個bug 係未儲滿都show 100%

no la, 好核突

EA

滿lvl ，解晒主線，未刷裝
16hrs

好少買Game會卻步猶猶豫豫，EA呢兩隻字真係好成功

見上面話多bug loading問題，重諗緊PS4預購定點……

4隻邊隻易多重擊殺

有冇人知普通同困難掉裝率有冇分別，難度介紹個位冇講有提升，但按道理應該有？

職業比例係
截擊:4
暴風:4
巨像:2
遊俠:0

截擊咁多人 巨像點解少過佢？

真男人用巨像

我見就係

Genji : 15%
暴風：40%
巨像：30%
遊俠：15%

大約

其實自由模式 d任洗唔洗咁難 一隻泰坦任 都夠你磨足一個鐘

18lv 一個人打困難 大概 15分鐘

之前又話會BUFF遊俠
係堅定流?

division同佢買邊隻好?

屌你老母,又係解完任個陣斷線

division 2=大型DLC

隻game唔係唔好玩 係勁多唔人性化既地方 開15箱任 一定要自己開 隊友開既唔計 bug實在太多喇 本身已經load得耐 但堆bug要你退game走場 再load 過 然後又中bug又要load

信老闆，買anthem

想問下 暴君一入場對門唔開 係BUG定係行錯路?
次次都要重新入場

我見人玩都係咁，re左幾次正常

差唔多每兩場就有一次

生錯地方

熄驚再開就得

一入就見到門
就esc 再按y

啱啱玩咗幾場快速配對
完任之後 就會出
連線問題
你與ea伺服器失去連線
好似冇經冇獎

玩左咁耐未試過斷, 不過如果斷左出一出去freeplay 再入城就拎得返d item

load load 吓見到佢 95%以為就黎load完啦 點知彈番去開game個畫面道

啱啱30lv 第1次打據點戰出左件傳奇裝

暴風號一開始果把槍係咩類型？

有無人知啲裝備技能 個系統係點？

有啲話支援＋50％ 速度
但係我幾個加埋都唔覺cd 有短左

有無人打緊宗師1？

我隻巨象406 power 打暴君任 連第一隻兵仔都打唔過...

跟據dev自己講
依家既宗師難度係跟beta數值
姐係宗師一係700%血同傷
宗師三係3500%血同傷

依家既宗師係好難打
未有勁既大師裝之前都好難可以好似困難咁打
大約440~左右就可以當困難咁打

有無人整到件甲好型
可以放出黎參考下

有無人統計過試玩10個鐘入面有幾多個鐘係loading
每次load完入場之後俾人傳送又load過
唔好彩的話傳送loading都會出error，之後出返主畫面重新load過
Load到好撚慶

Reddit有人測過
隻game 兩個鐘read and write 600GB落你個hard drive到

咁隻ssd會唔會好易瓜柴

消耗品黎啫

隻game啲bug 真係多到數唔曬， 完全係個半制成品

條血bar 啲格仔時多時少
啲裝備能力又好似未裝實咁
經常卡game
想揾個位睇下部機既overall status 又無
有啲技能有依附效果又無show
翻譯/解說又唔清唔楚

如果正式出都仲係咁應該好快收皮

翻譯真係好差
第一次見Monitor個時佢Hack落部機到
走個時Owen話" He's gone"
明明個意思係「佢走左」
佢譯「他死了」

Core color個翻譯

似台灣翻譯
有幾次半板注音扮亂碼

對遊俠個LOOK有愛, 佢幾廢都會照用

望到GAMEPLAY好想玩
但睇感覺對部機既要求都好高下
本身用緊I5-6500 , GTX 960,16GB RAM
如果只UPGRADE DISPLAY上到2060 同RAM 32GB, 夠唔夠開到中/高效??

我FD用970之前開DEMO話窄窄地

呢個真係好撚ON9

read 610gb
write 99 mb
read 對ssd影響不大

排左一晚 趕走巨獸 呢個任
搞到係咁重開GAME 重排

想問下手足依家pc 版斷線問題解決左未

琴晚重咗幾次冇玩了
想升下LV都唔知打咩好
快速配對親都係BUG咗

無乜問題， 係有時會停10 秒reconnect

完任直接入鍛造站
出番黎有兩部機係平台

我玩一晚斷兩次左右

個D濕鳩又鐘意HOLE住間房 係入面ON99 又唔走
搞到成日排到入去一齊ON99

6500唔掂

Ps用緊

當初玩demo 覺得好多bug
好多細節都未做得好，又成日斷
依家追完post 好似唔好買第一水好過

暴君次次入場都刪左門 點搞

X2 比d巴打講到唔想買,好悶同好多bug咁
兩舊屎 決定買d2算

開地圖好似撳Y制 重生 但要快手
你其他隊友入咗第一區變咗禁止重生區就唔得

ps4 版好似冇咩問題

隻game都係覺得佢太少技
不過整體上係好玩

絕對唔悶 不如話無bug既話隻game會超好玩 暫時硬傷係任務種類太少 遊戲主線內容唔太夠

仲有3日就到, 有冇PS4 GROUP

都未出

有冇PC group一齊刷GM

預購左pc版 21號幾點有得玩？

覺得隻game 幾

我覺得個combat係好玩.
飛黎飛去, D招電腦大爆炸又夠壯觀, 敵人數量都唔少, 一堆數字彈出黎好爽.
招數combo配搭方面又要夾下.
但個劇情mode好趕客.
出城要load, 入instance又要load,有劇情又要load, 出instance再load, 結算完再load入城.
其實既然做得open world, 不如果直接放坐城響出面, 接任務唔洗下下出出入入咁煩.
希望爆左機lv30進入farm mode後可以慢慢享受個戰鬥

所以明明2隻GAME唔同
但我玩親都FEEL到有少許MHW味
又係喺村接任上大地圖做

未買可以唔買住
BUG/唔合理既野都係EA一貫水準
如果冇呢D野其實係一隻好GAME黎
真係心郁想試就平平地比一個月會籍試下算

個官網都係咁
所以記得為魔王和大群敵人保留終極技能，別將它們用在單體敵人身上。記得了，終極技能有較長的冷卻時間，所以可別浪費它們了。它們可是據點戰成功與否的關鍵，特別是在高難較高的時候。在宗師等級，連最弱小的敵人都能造成大量傷害，使用終極技能來清掃他們是確保隊友安全的絕佳方式。

google 直譯咁
Remember>記得了
中文邊有人咁講

大家覺得有冇伏
仲心思思緊

截擊件35%裝都有疑似翻譯問題

真係想試既22號比幾十蚊普通會員
但你要預左多BUG有時會卡LOADING有時會唔出BOSS

Day one patch, 依家有既問題應該會好返好多, load 快d 又唔會卡關

希望啦
你又唔係唔知EA架啦
呢隻難得冇PVP內容唔洗煩外掛已經算係咁

仲有自由探索會彈game,入岐去係乜撚都冇晒

好撚好玩 停唔到

識英文做咩唔玩返英文

打完主線就轉架啦

其實有無人玩過PSO ,會唔會感覺有啲似似地？

買實體係咪可以博偷跑 定同下載版同一時間開Ser

差好遠wor.. 似 destiny/warframe 多d

初初第一Trailer我覺得似Xenoblade X

Ps4係咪22號 0:00有得玩

戰鬥系統似PSO
但又唔多同
pso出技要食 拍子
得槍砲，冇其他武器玩

佢喺地圖周圍飛, 有動物, 外星背景個FEEL似Xenoblade X
返村搵NPC接任,自由MODE探索, 4條友做任打王似MH
平時打怪就普通槍GAME
黎明要塞諗起ZELDA

PSO本身包哂上述咁多野

所以話係咪似PSO ,唔係PSO2 , 正確d係PSO bb

PSO 應該算係4人合作過關嘅始早（online game 世界）

可惜一代不如一代

DC 個代??

Yes , 之後電腦有

Anthem discord 求一齊玩, , https:///

正式版時更新項目

幾時先肯執執GPU同CPU USAGE個問題

我想問下origin 基本39蚊.. 係唔係依家可以玩10個鐘...
想試下玩

佢可唔可以改下D 散彈傷害, 一把金散都唔夠, 橙4連發火屬爆炸突擊槍勁

好似係正式開波前10個鐘
即係22/2前10個鐘

本身想用storm 但咁公廁
做ironman 算

唔係呀
係限玩10個鐘
宜家都玩到

Sorry 咁我睇錯嘢啦

試下先....都唔知玩pc 定ps4
班撚屌fd個個都電腦廢

好似FIFA 咁屌住泥玩

泥你老母

我玩到一連2晚都打到06, 訓到7點幾就起身返工....玩到死咁濟

想問下點screenshot

就咁print screen呢

唔覺有影到
去folder睇都無

高階修正
改善讀取時間
修正許多無限讀取畫面
修正多個挑戰未能正常計數的問題
修正幾個導致玩家斷線或當機的問題
武器和武裝的綴詞會有數字了

一般修正及改善
探索結束畫面現在會正常顯示掉落物和探索摘要
在一些地方放寬強制傳送至隊友的機制
探索完成畫面不會再卡死在記錄勝利或全部跳過
解鎖第2/3/4台機甲不會當機了
修正 "What Freelancers Do" 任務殺 Junkmaw 釋放秘術師後任務卡死的問題
修正挑戰解鎖等級錯誤問題
修正劇情動畫視點位置
社交區（起飛平台）現在可以接傳奇合約
減弱部分敵人的護盾
倒地玩家現在也能正確獲得掉落物
修正 NPC 普羅斯佩羅(?)的材質貼圖
要塞據點尾王現在會掉落物品而不是要等到探索結束後的畫面才看得到
修正回聲球和遺器碎片的逾時時間以防惡意破壞並正確處理玩家斷線狀況
黎明要塞第三試練不會再掉進地心
完成教學探索後會顯示正確的遊俠外觀
斷線後重新加入探索會把玩家放回原本的小隊（如果原本就有組隊）
修正特定狀況下起飛平台玩家之間無法互動的問題
修正 "Bad Deal" 任務不生敵人導致任務卡死的問題
改善探索起始畫面
修正多個殺敵後任務卡死的問題
古墓挑戰的寶箱目標現在只要隊伍一人開箱就全隊都算
修正探索結束畫面卡死的問題
在播放動畫途中加入 "Finding Old Friends" 任務時不會再斷線
解決起飛平台幾個卡點問題
提高觸電狀態的傷害
修正一部分狀況下可以用較少材料製作黎明護盾的問題
白金任務現在可以正確完成
現在泰坦比較好上狀態

據點(?要塞?)
修正據點擊敗尾王後導致該副本伺服器當機的問題
神廟 - 炸彈房隧道現在不會卡點了
神廟 - 修正進不了炸彈房的問題
暴君 - 修正中途加入被鎖房間的問題
暴君 - 修正水下通路比較好找到出口
暴君 - 修正一部分狀況下暴君卡在小兵洞裡出不來的問題
暴君 - 修正一部分狀況下玩家進場生在錯誤地點的問題

武裝及武器
教學過完解鎖第一個機甲後，去創新角不會再導致讀取畫面當機
冰霜武裝現在正確獲得冰霜傷害加成
機甲加成的綴詞現在正確生效
玩家現在無法將已裝備的物品拆掉
機甲專用裝備及/或武器不能再裝到別的機甲上
修正部分狀況下大師級配件沒有綴詞的問題
Endless Siege大師級機砲(? Autocannon)不會再於快顯說明中顯示增傷0%

機甲
巨像使用技能或開槍後舉盾速度加快
暴風有護盾時被擊中會有反應
修正暴風終極技可使用超過應有次數的問題
巨像修復其他機甲時可以舉盾
截擊的連擊光環加強並加上持續傷害效果

製作
商店買的非宗師級素材現在會顯示正確稀有等級而非宗師等級

控制
進一步改善滑鼠鍵盤操作

介面
有些對話未正確顯示陣營忠誠度增加的通知訊息，現已修正
小隊畫面會顯示每位玩家的正確資訊
修正幾個對話完後字幕仍卡死在畫面上的問題
Xbox One遊戲重開後不會再把設定重置了
現在可正確關閉動態模糊
觸電狀態現在會顯示正確的傷害值
加選項可隱藏小隊成員抬頭顯示資訊
指南針邊緣加上呼吸燈效果來標示敵人位置
玩家寶庫滿250個物品時，在塔西斯會跳出通知訊息
在 "A Cry for Help" 的 "Repair the Strider" 步驟中，調整雷達正確顯示全四個工具
截擊武裝全部加上屬性依附或引爆圖示
修正玩家終極技還不能用卻顯示為可用的問題
----
順便提，官方已經在Reddit有回覆說他們已經把自由探索開箱爽拿大師寶修掉了，而且是已經熱修完。實際做法是降低非世界活動寶箱開出來好寶的機率。世界活動寶箱不受影響，單純是改路邊生成等人去開的那些隨機寶箱。

轉至巴哈 塔歐茲

Print screen完要copy 落小畫家
最原始玩法
因為我都搵唔到其他方法screenshot

呢隻定destiny好玩

唔該曬
如果真係無會好白痴

內容destiny暫時多唔少

戰鬥方式差唔多
但呢隻可以飛
多個要素避招／進攻
但係冇pvp

二張講既更新唔同既 第一張話死左會掉落已經有既跌落物

其實好吊詭
點解咁大間公司 出隻隻3A啲bug都多到漏出黎
之前BF5又係咁

修正完，遊俠仲係金字塔低層

Game買碟好定ps store買好

會死...成鳩日死點搞lol

同frd 夾就ps store

玩到軍團兵挑戰任係咪即係打爆咗主線

墓穴?
100個世界任果個應該係爆左主線

d2如果唔係組隊問題，一早上左神枱啦

個結局嘅劇情一D都唔吸引

咁唔買了 既然差唔多 二黎唔係好信得過ea
destiny2係要計埋d dlc先係隻完成品

開始已經買左season pass, 玩到第一隻 dlc嬲到del game, 隻game副本設計圍威喂乞撚人憎

online game邊會有得偷跑
電腦版可以搵premier會員邀請做7日普通會員 免費試玩 10 hour 今日己經玩得

DLLM 刷左成個鐘一個大師級都冇

想問個內容係咪真係好少

屌 次次做到將軍墓穴最後都bug 點過主線

屌你老母 抵達載渡者個位 bug左2次啦

自己一個打簡單最快

係咪每日呢個時間都會斷線？ 琴日又係咁

想問下淨係買premium會員係咪都可以玩到完整版?
定係一定要買隻game先玩到

Ps4 預購咗既巴打down 到未

正想問有無巴打下載到？我剛開機唔見有得下載

月費唔洗買game
好多時仲有得早玩

可以重複詞彙
把嘢勁到仆街

唔該師兄
咁我直接買個premium會員玩下就算

高攻過紫狙

可以重複詞綴 呢把應該暴風最強

係，不過懸浮係宗師難度好危險

神聖好撚勁個爆炸 我橙色都照用 屌打好多金色

個爆炸係範圍傷，都可似計一次暴擊，即係其實兩槍就觸發到

神廟嗰啲窄就會難打 其他掩護物夠高都ok

你依把金色打幾多？
我見我把橙色禁一下開槍打弱點個扣血bar己經勁過一把金散近距離全中弱點7xx * n

暴擊于1槍33xx，爆炸睇唔到

咁咪33xx * 4 + 爆炸

我橙得700 一槍

神聖復仇勁d
爆炸計元素傷食buff
暴風有大師配件係加35％全部元素傷

屌呀?打黎明打到第三個石雕斷撚左線,冇撚曬啲裝屌你老母ea

神聖係火屬爆先食到

拎左神聖隻anthem變左槍game

爆冰雷都計元素

琴日打二次都係咁 結果係部載渡者禁重生就搞掂

場主到就會開

點解你地係咁刷到
我刷左幾把橙色就冇再出過橙武 都未出過傳說
宗師1 都打到想死都唔出

我199％運兩場契約會出一到兩件大師

傳說就冇得強求，打左咁耐裝等490得係兩件

係咪輔助運氣？

打咩？ 普通？

宗一

多bug到仆街 屌

暴風D 技已經屈, 把槍都咁 點玩呀

又唔係pvp, 咩點玩

點會玩其他職

槍唔係限定職
遊俠都有加爆炸既配件

隻game好似趕住上架咁
好多野都未完善

因為佢要將一隻完整既game斬件出
然後同你講免費更新dlc吸引你買 其實只係加番原本應該有既野落隻game到

感覺加槍攻既配件應該要遊俠專有先平衡到技能既不足

Buff Ranger

其實我依家齊大師配件，齊冰矛齊大師技能之下
老老實實暴風冇想像中咁OP

打BOSS，打單體應該係四職最無力
唯一有力打單體既技能組合係毒爆＋冰矛，但係會冇左CC
最正路既冰錐＋落雷係清場 CC好用，打王R痕
人人用既冰球火球上到大師LEVEL好廢（因為冰球個大師好廢，同埋火球儲得黎你已經比人射死左）
其他技全部都係垃圾

咁暴風既大師槍傷配件分別係加元素傷35％，冰中人20秒內加40％武器傷，同埋浮空加弱點40％傷
齊哂依d buff用元素槍打蜘蛛坦只係及遊俠同截擊既正常傷害

截擊全buff講緊死眼一彈打弱點200k
四彈打死困難暴君
暴風拎大師守望者/大師反爆唔知打幾多個彈匣先打到出黎

個大技唔計依家個bug既話幾冇力
一發40k, 三發打中哂都扣唔到蜘蛛坦一格血

大家去到宗師level就會明暴風其實唔係咁imba, 反而多數係d巨像號carry，三粒核彈世界和平

所以一早話唔洗擔心咩強弱
鍾意玩邊隻就玩邊隻

ok安心玩遊俠

i mean基本UI UX設計 字體 好多操作上唔user friendly好無效率
角色面癱係bioware特色都唔洗講
bugs已經不在話下

隻驚出左？

由一開始都話暴風打王唔勁
主要係控場同清怪

唔知點解好多人有依個錯覺

大技effect夠迫力掛
再睇下隔離截擊
利申先ps4 jj諗住第一隻就開截擊

因為小弟槍法唔準所以唔玩截擊同遊俠
開game個時係揀巨像
但係小弟飛行都好差，成日撞牆撞到停係到，巨像撞牆仲要係起身最慢
所以轉左玩暴風，一玩就玩到依家就黎大師畢業

都係玩游俠算
簡單 射射射 用手掣好操作

用耐咗就會發現佢既攻擊力並唔高，主要都係將屬性同特性放落敵人到再俾隊友輸出（暴風以外）

暴風招大有bug咩

其實打群體細中型怪都仲係最高輸出
宗一（其實係實際上既宗三）黎講
菁英怪冰錐加落雷就死哂
落雷一發爆獵手盾加半行血
毒爆5連發加冰矛一套直接殺傳說獵手

係去到盾佬以上既level開始懷疑人生
好彩我拎到支傳說散可以做d 野

以巴打見解，巨像表現如何？

拆野賣野只可以一件一件黎？
好慢

驚你拆錯

個個都講暴風,截擊,巨象幾勁幾勁
遊俠冇人理

玩過游俠 就唔會咁講

我淨係係電腦版玩左幾個鐘
等定ps4版 先深入玩

遊俠連鎖單體最高攻

宗一創痕見到隊友有巨像即刻有信心唔滅過一箱
見到兩隻巨像有信心唔死人過兩箱
見到三隻巨像決定係後面掛機

巨像群體輸出幾高，佢既combo清怪唔差，如果我玩毒爆我會比巨像觸發combo
大師level既巨像可以企係到唔開盾食5槍傳說狙，有巨像救人打宗一穩好多

依兩樣野加埋就令佢打高難度場好屈機，硬，AOE勁
就算比人打到紅血，禁一下大技重新黎過
大技完左咁點？搵怪堆一粒燃燒彈再Q電一下大技又補番半條

單體佢有專用既自動砲武器，又有核彈大技

所以想main巨像完全冇問題，其實巨像應該係最安全既選擇添

嚟緊會fix巨像
諗唔到理由唔揀

唔用火焰噴射器？

依樣野我答你唔到，因為我冇玩巨像唔知佢大師配件咩效果
但係我打咁多場宗一
巨像全部都係用燃燒彈咁制
不過未有大師裝前我諗都係有乜用乜
燒得著就得

唔會用火，好憎人用火因為會解左冰凍控唔到場

因為過頂尖防禦射中怪就補35%血又可以引爆

射中兩隻基本上就回滿條血 CD又快

另外個aoe電圈大師係 aoe電+電中就冰凍 ,飛去群怪度Q中結冰再駁近戰扑地一下一堆爆combo傷害好癲，基本上係用小怪做炸彈上屬性炸鳩啲精英

巨像仲有個配件係近戰啲回血，血又勁厚，成場自補見到條血瘋狂又上又落咁好正

結果有埋把神聖復仇仲可以貼面狂射弱點AOE火屬爆係咁開槍aoe 炸炸炸炸炸

如果鍾意destiny既話呢隻岩唔岩玩
屌暴雪整臭人地個朵

down server?

唔知有無old news
係鍛造站拆裝快過寶庫好多

自上左30LV之後 一場宗師場都打唔到任何一個大師級武器 咩撚野呀 隻GAME
普通就一野掉4個大師 想點

你老母打黎明要塞最後試煉同我伺服器關閉
btw其實斷線d loot係咪就冇哂?

有無人賣pc版key?

其實講傷害邊個最高？

黎明軍團版值唔值買

個起飛平台有時出擊唔到

唔係

有無PS4準玩家？

有冇巴打知win7玩唔玩到？

D NPC對答任有冇特別野

玩到

得巨像靚，唔太值

打墓穴又卡兩次95%
之後個任又幾次伺服器關閉
想點

拆錯就gg

大家咁講，係咪後期暴風就開始冇乜用

聲望，仲要幾多下

4隻甲都有佢既用處
冇話邊隻特別勁

配合到就勁

啱啱打神殿宗2比遊俠carry,
隻守門人比佢一野半行血無咗

巨像最少人

應該會現遊俠
好似幾百搭 又可以做菠蘿狂魔
利申 冇玩過封測

但打街場緊有一件
用佢開盾鳩跑撞人好好玩

咁咪打百幾萬一下？

有冇discord group link

我會轉玩遊俠/巨像

Ps暴風起手

有分答咩俾幾多嘅咩

諗緊 ps4 定 pc

巨像強無敵

ps4唔知今日有冇偷跑呢

要之後做任解鎖

琴日用BASIC ACC 裝左GAME.玩到選左甲之後.就卡住了..因為組唔到隊.係唔係一定要組隊先可以玩落去??

尋日又遇到2個BUGS
入劇情Cut IN唔見左自己隻人, NPC同空氣講野
解光頭仔任傾計揀某個對話選項會強制彈Ser

10秒內殺8隻怪

ps4準備.....唔知用咩職好頭都爆

Day One Patch 出左(成4GB), 試下update 完會唔會好d

等緊

你有冇pre-order
有咪遊俠先 反正佢送嘢都係遊俠用

依隻game建議買ssd

應該係，我打落去2萬幾3萬都係R痕咁

有PRE 4百幾個版本 遊俠聽講最廢

你睇下你樓上啲reply先

今日唔知有無偷跑呢

Ranger 太平衡 入場會唔知做緊咩
到你玩過其他甲 你會發現佢真係好平衡
生存性AOE ,Damage咩都有啲

估唔到喎，睇直播好多都係暴風/巨象

係咪冇咩遊戲內容，我見D人爆晒機咁

唔知係唔係咁樣..琴日裝完想玩都唔玩到..冇人組隊.激到我OUT GAME 玩返DIVISION 1 算數

請問試玩10小時個人會唔會繼承正式版到?
我係origin basic會員

呢隻game無強弱之分架
唔好再話遊俠廢
每隻定位都唔同
4人合力好講合作性 點樣配合出combo
都係個句 自己鍾意玩邊隻咪邊隻
洗乜理人 又唔係pvp game
刷完一隻咪刷第二隻 又唔係無得換甲

可以的..你玩緊未..我玩到選完甲就卡住左了

夜晚去旺角有無先 無就買數位
今晚12點即玩

想問vip巴打覺得隻game點
果陣我覺得個介面好差 唔比係基地跑步
同無得戰鬥時換裝備好差同lag
但個畫面係幾好既
究竟值唔值得入手？
利申ps4

偷跑未

你係覺得咁差咪唔好買

有偷跑？

ps4 slim amd pc gtx1060
兩邊都無fd

買pc定ps4 好？

依樣野我反而要正視聽
去到後面你唔會玩第二隻職
因為有傳說配件依樣野
你刷哂大師都好
你永遠唔會想見到傳說裝出係第二隻甲到
所以你要決定玩邊隻就早早決定
唔好farm到橙色先黎轉

官方話Beta果陣同完整版有出入
想知分別大唔大 唔大我真係唔買
3月仲有咁多game玩

打少個SERVER 壓力冇咁大

原本佢話兩日後先出既day 1 patch因為比PC玩家屌撚到佢上天
今日實裝左

bug呢,都仲係有既
但係大部份個D消失的密室個類BUG都冇見到
依家可以係base跑
loading時間短左好多

有偷跑 fb group 仲過 server 有開 可以玩
但唔知係咪day1 版本

幾多GB

玩過既爸打可唔可以講下呢隻GAME玩唔玩到2個月

隻game最on9就係講呢隻係demo 唔係beta
Beta多bug唔會屌得咁甘

唔知，30秒down完

而家內容一定唔得，我玩左幾日到end game 刷傳説裝，其實玩到宗師難度先叫有挑戰性，前期得hard, 好多人會覺得storm 會好爽好屈機，但去到宗師難度，機甲既差距唔會大，仲會各有特色

我覺得可以觀望黎緊既更新，有心搞既真係可以玩到好耐，前提係要佢有心出大副本同新裝備

已偷跑
380

如果唔肯定自己長唔長玩，我真心建議買一個月高級會員，就算你唔岩玩anthem 都仲有好多game 比你玩，如果玩完一個月覺得可入手，到時再買都未遲

Ching 邊到買？

聽日都出
到時平平地買普通玩住先都得

佢有樣野好就係外觀唔影響數值
唔會話你課金買左會勁D

基地係可以“跑”
不過都好慢咁解
你當行路同快步行路咁

戰鬥換裝咪撚玩啦
個基地跟住你移動嘅咩

108入面

實有齊裝呢回事，到時轉甲玩好平常

吓 好多game戰鬥緊都換到裝啦
唔好玩啦 division destiny

唔跌其他職既裝
要靠隊友刷一輪

咪撚玩啦
你都要睇返隻game背景嫁
佢係基地裝備完先俾你出擊嫁
除非佢遲啲出個移動倉，好似高達咁可以出面換啦。或者俾你裝多幾招技

否則以依家個設計，可以係出面就咁換裝就顯得太戇鳩
你估依家玩緊GTA?成身十幾把槍任你舞呀

咁除左槍之外
其他都要拆機換

用住通用配件先
好彩啲槍好多都共通用

整幾個point比人換都好 好過下下番基地

好似唔會限定淨係跌你玩緊嗰隻機甲嘅裝架喎？

大大降低左玩果陣既組合

我岩岩簡好甲 打左一關

好似冇見過出其他機既插件
通用就有少少

係唔係要組隊先打到??我琴日快速開始都搵唔到人組

地圖揀任
返回
揀難度
返回
按F制開始

佢個介面係有啲亂

大師傳說100％掉你隻職用到既野

即係可以自己一個出任務??
我毒撚一名.冇FD 一齊玩.下下要搵人組隊先做到任務就仆街了

四件甲各有特色夠唔夠用, 想有咩新甲出, 我想佢出補師甲

任務可以，要set私人 。
不過你set公開，佢自動會同你搵人。
多數公開入任。
同fd打好少會任務一齊打嫁啦，到爆lv刷裝先會一齊。

你係地圖快速配對未必跟你任，
好似係，未試過

黃金宜家炒價430-490

好多game都無得戰鬥換裝啦
唔做好出準做乜出擊

呢個係自由探索有得諗
但要睇官方點樣演繹。
冇理由套甲上一秒係基地，下一秒你係野外入到point就有得換

商店更新左，暴風套甲幾型

請問下除左內容比較少同斷線問題,隻game仲有無其他大問題？

朋友拉我玩,但睇完gameplay想睇定少少先買

斷線好少，內容會更新

中文字體毫無美感，好樣衰
字幕翻譯有啲差
各樣資訊嘅解說有啲唔清楚（技能，槍械，成就果類野）

暫時諗到咁多

整個補給站 有無得諗

mh 之前係咁
Mhw都改左 變得對玩家友善
係地圖 or check point 有個小基地換裝都好
咩都出擊時準備真係浪費時間

好似mhw咁 先係探索遊戲黎

實好嫁，但真係整都係睇官方點演繹

巴打知唔知旺角咩價

兩樣唔同玩法
MHW轉咗open world咪俾你換
高達game咪又係出擊咗無得換
不過而家得返VS系列 無得你換

咁唔啱裝咪又要重開

MHW嗰陣已經好反感呢樣野
估唔到到今日仲有人覺得呢樣野係岩

mhw點open world法
玩落唔似

應該出隻近戰嘅坦
用雙拳，鐵甲飛拳

其實你所講嘅裝係咩？

比你換裝就唔撚洗分4件甲啦

最好咩裝都一鳩擺哂上身
換都唔洗換就
夠哂方便添呀

比你戰鬥換裝
咁四隻暴風得啦
Boss前AOE裝
打Boss4個人8支狙
其他職唔洗再存在
聽到都夠好玩

再玩多幾個鐘既感想，未買既人要三思，因為呢家隻game 係得好少野。

地圖：
暫時呢隻game 既地圖係唔可以接受
只有一張大地圖同一個social hub
講緊destiny 出個陣都有幾個planet
MHW 有森林 有沙漠
Anthem 得一張大地圖 入面仲要係千篇一律 遺跡 山洞 山洞入面既遺跡
Division 都係一張地圖 但人地起碼多樣化d 有商場 有地盤 有地鐵站
當然遲d 出既dlc 會有更多地圖 但呢家真係玩唔得耐

任務：
三種
1. 守點
2. 收集地面碎片
3. 收集空中碎片
Basw on 呢三樣再加d 簡單到爆既puzzle

對我而言隻game 係未完成 現階段係唔想玩
等多d dlc 就再玩吧！

個地圖仲要完全冇得互動
同佈景板一樣
明明另一個星球嘅生態可以做到好正
做到好似avatar嘅感覺淨係探索都唔會悶
依家就算地圖再大都好空洞

更新完之後宗一暴君好好打
一場至少一粒大師
最高紀錄試過一場5大師1傳說

淨係暴君？

188 $428

好彩入會玩一個月姐 一星期己經爆哂好悶

一埸暴君

又出傳說

三月更新

睇完你講唔知以為early access緊
Btw多謝爸打捨身成仁

睇下佢更咩再買算，睇直播都覺得幾悶
如果更多客制化，更多boss,更多副本先再入手

咪即係將原本應該要有嘅內容斬件出
然後皇恩浩蕩話免費更新比你
其實隻game起碼要整多大半年先出

而家唔係early access緊?
day 1 patch出咗未?

而家d大game十隻有九隻都係咁
Spider-Man dlc
Rdr2 online mode

完全唔撚明

更多客制化應該玩division2

唔洗俾錢先有算係咁

拿拿臨推隻game出黎cap左頭筆水先。

出咗商城買skin未？
岩岩收到電話有貨到

想課金抽skin

我指淨係得暴君個場有buff?

明明一代已經要出到咁

突然冇聲要點解決?

spiderman同RDR起碼個open world地圖係有内容
有唔地形同建築物
建築物係入得，有支線任，可以同好多npc講野
anthem呢？

買2 繼續season pass

同你講完A就唔好拉去B喇
明明屌緊好多大game斬件出就無喇喇講第二樣

利申 ps4撚 anthem 未玩
三隻都有買

全部地城既尾王依家都會固定掉獎勵
我更新之後冇打創痕同怒火所以唔知
但係蜘蛛必掉一件大師
同埋蜘蛛係最快最易打既王
依家好輕鬆係佢未上樓就殺左佢

有得coop 已贏
rdr2 online 悶撚到..

想問單機既話係玩咩？
岩岩經過見到1516緊

online game

拿拿林打完走game走origin,再開

否則會中途彈game，到時你打嘅野有冇係度就唔知啦

可以單人出任

自由探索大地圖不能設定私人
你會見到其他玩家。

唔知叫為勢所迫定點啦
其實官方咁做都係想比人感覺有後續更新咁姐
呢個年代隻隻GAME都係咁做嘅時候你冇咪又比人屌

但係
睇下斬成點囉
RDR2我冇玩唔評論
蜘蛛俠我覺得主線叫正常長度啦 合理嘅
有其他支線野要打(雖然都係街頭罪案 打基地 __挑戰 研究所等等嘅重覆野)
但我覺得叫合理 對得住400蚊呢個價
之後再出嘅DLC好似200幾蚊? 我買豪華版包season pass唔知價
都算係一個正常嘅DLC囉
起碼玩落唔會覺得屌比人呃錢咁

但而家anthem就唔係喇
呢刻內容叫正式版咁計
400幾蚊真係唔抵嘅
話知你之後免費更新又點
呢刻我比完錢得咁少野做
都未計咁多bug又廢ser

利申:玩pc版同已經買埋隻game

上網睇人話
ps4版試玩版果陣冇聲唔理
打多陣自己熄埋機
係熄機 唔係彈game

係呀

創痕個王超難打

Pc中呢個bug會成部腦冇哂聲，唔只隻game

主線最尾boss先煩，多血到pk,
次次打d人都走場

隻泰坦煩過隻Boss
火圈一定要向上走

PS4 有冇GP

Storm長期浮

光頭仔有關要同場打3隻
用巨像開盾擋算數

怒火尾王好好打喎

成隻王得火mode個地板炸彈食技巧
毒同電mode廢到抽筋
仲廢過前面隻泰坦
不過怒火有bug, 有時隻王唔會出黎
如果唔係打怒火應該會快過打暴君

隻坦克個boss fight好撚戇鳩
你永遠唔知自己點死
明明佢射緊對面
無啦啦又會有幾支飛彈係身邊爆炸
明明我已經係舊石後面
又唔知點解會有野爆左我盾
風扇出世0提示, 唔好彩企係下面就即死

所以唔好怪人打創痕兩箱走人
隻王個design係有D問題

試玩嗎 day 1 patch 會fix la

留名等玩 ps4用家

Ps4玩家等緊放工仆出去買

下載版會唔會load得快過碟

主要係hard disk問題
不過今日更新左已經load快左

Ps4有得買未？

PS4入完code點拎特典

有咩好嘈 啱玩咪玩 唔啱玩咪唔好玩

而家d人課d垃圾手機game就好豪

買左碟仲洗唔洗等開ser?

有偷跑都唔知買唔買好好似小伏咁

仲買唔買好 講到咁伏

買黎打好過睇潮人喇

有咩伏...岩岩買左數位版

真係好好笑
4百幾蚊玩到division 2出都好少錢姐
聽人講主觀意見覺得伏 就淆唒底咁
唔敢買 有無咁廢

裝完已經玩得
DL版要等今晚0:00

你老味2k隻揪

我d fd話等World war z 算

靠上網個快速配對?
搵唔到PS4 GP搵人玩

睇人
我用左17分鐘download+裝

4月中先出
Anthem玩兩個月岩數喇

我指遊戲既loading 倒如過場畫面

例

時間先係問題，farm到30lv係時間，刷裝又係時間

玩到中間先發現大伏，我不如玩下其他game

ssd幫到你

gameplay唔伏 以遊戲黎講好撚好玩 但其他 例如劇情 bug 巴哈直程有人屌ui字體都屌左成千字 都算幾伏 但如果你鐘意機甲 佢既優點應該可以令你完全無視佢既缺點

呢排玩緊apex

又話更新左係主城有得跑
屌佢老母依家實際跑既速度同之前行路冇分別, 只係唔撳Shift會行得再慢d
好唔好再反智啲

所以要用愛搭夠

唔洗 但可以用game錢買額外材質 咩色都有得簡咁制

想問遊俠係咪真係咁廢?

no, 打到上宗師級隻隻差唔多

唔廢，每隻甲都各有優劣

Bug同埋唔夠user friendly 係好on9

今晚買普通會員玩佢一個月先

合理玩法

反正再買都係一樣錢

ching 心水清 玩兩個月$250就得
仲要係premium 同玩埋其他EA game
洗鬼俾4xx

但佢話普通會員wo
普通會員唔係要另外買game咩?

玩夠一個月再諗買唔買啦

d fd 玩ps4，無得揀

會員買game 九折
計返好似差唔多錢

但你做普通會員你都係玩唔到隻game
要係高級會員先唔洗另外買隻game

屌係喎自膠

有無ps4玩家係開唔到hdr？

PC 上網買咗等開Ser Lm

noraml同hard d經一樣，rush上30?

個城已經唔大嫁啦 唔好拆穿好唔好

我原先都係好期待換甲 customization 呢方面
但玩左先發覺唔係個回事 甲得個兩三套 甲既texture 仲少過beta
除左用錢買 隻game 又唔講清楚點unlock 更多呢d 甲啊 texture 啊
好啦 我真係用錢買啦 但個商城得個6樣野！！！？
真係吹撚漲

想試下玩
係唔係可以買Origin 既$119 per month
求各位巴打幫幫手

個陣division 雖然廢 但我係條街行下送下野俾人 佢都會俾件衫褲鞋物我啊
悶都可以玩下換衫 扮下野
Anthem 剩係換下色 真係唔夠玩

可以買一個月 119玩下
但記得取消訂閱

結果更新左d咩

喺旺角信和全部都四百尾

唔撚好入啊 實後悔

個patch note好長

玩Storm既注意 呢粒好野黎

想睇下更新左咩 官網好似有

Ps4 正式開波！

數位板有未？

係邊開

ea又斷，屌你

屌你老味！數位版有得玩未！ 等到我頸都長

我個芒如果有hdr會自動彈出黎但玩左好耐都無 明明demo都有

更新後食cpu多左

開始個隊長咁衝動既

唔入啦，等今晚

等玩bug

咁撚鳩，我4點買429

岩岩刷中 又可以無腦火球

我都想知 但搵唔到
睇巴哈重點 掉落率 同 load場 問題解決左小小

小弟開左TG group方便大家約戰

ps4點轉第二武器
謝謝

長按三角定正方

碟送個套裝未有得拎？

買唔買數位好

幾時有得轉甲？

都唔知邊到拎，搵左好耐

2 8 13 26 好似係

係商店倒囉

用遊俠同截擊邊個高攻D

用緊巨象

幾時開商店?

理論上係截擊
實戰上差唔多

你睇埋其他配件我驚嚇死你

成日彈game

仲未玩得呀⋯⋯PS4

唔係12點咩

實體玩緊啦

有無新手快速升lv建議

淨係想升lv既話狂刷快速對戰

慢慢享受隻game啦

數位有7GB要更新 仲有25分鐘開

pc版一㩒個shift就黑畫面 彈打字出黎
㩒多次又正常返 有冇咩方法可以完美解決

一飛就黑畫面

唔好用中文輸入法

PC剛開始！好正呀

上左30，是不是打怒火宗師刷大師裝最好？

得咗，唔該晒巴打

寶貝智多星？？？

把武器用一次就消失左

?用左好耐喎

BUG GAME 不要太認真

PS4

gogogogogogoooooo

ps4 gogogo

屌 好似連唔到入ser

新嗰2件甲好似都麻麻地好睇

連結至線上服務⋯⋯

有冇ps4玩到？
我仲卡緊係連線至線上服務

連唔到

睇緊劇情

無撚得救 已經發曬芽

same

垃圾game

me too

無問題喎

PC版係唔係一定要買佢個月費先有得玩 定係可以買斷隻GAME 唔洗咩月費年費咁續佢個會員

連唔到，又話連唔到服務

可以買斷

連到既巴打係咪個個都用lan線
我部ps4用wifi

一開就死ser

搵到了 可以買斷 $429

連唔到既

lan, 連唔到

連唔到 我屌呀

重開機 得左

屌你老母，做做下任務斷撚咗

Lan線連完全冇問題

咩撚

PC連線冇問題喎

好撚正呀

睇嚟又可以慳返幾百
EA真係冇得救

留名

Ps4連唔到 垃圾game

斷9晒佢

卡撚左15分鐘係連線問題到

垃圾驚垃圾ser

終於load撚完 戇鳩game

扑街PS4

估唔到咁快有偷跑,要等到星期6先得閒買,

Ps4版有無人玩到

唔得

實體版又贏

買實體版已經完埋第一個任先

連到了

插lan線 即刻得左

ps4玩到了

玩緊PS4

Ps4 tg group

個ser

有冇slim玩家，想問下lag機情況有冇改善，之前demo好lag. . .

玩到 竟然好順

數位板冇問題咼 可能準時入game

黎明軍團d skin同武器係邊拎嫁？

去到咁上下會開商店
係商店最右既獎勵到拎

準時0000 入game 無問題

實體完全冇問題

Pc玩緊

睇你哋咁講好似麻麻地

有冇人知邊到易出泰坦
做緊核心體個任